De nacht was zo donker in deze tijd zou worden tot 's ochtends; en wat licht hadden we, leek te meer vanaf de rivier dan de hemel, zoals de roeiriemen in hun dippen haalde een paar weerspiegeld sterren.
